"Go forward 15 seconds" = "15초 후로 넘어가기";

"Speak to keep active" = "말하여 활성 상태를 유지하세요";

"Tap to connect" = "탭하여 연결";

"Helping improve voice" = "음성 개선에 참여 중";

"Idle" = "대기 중";

"Tap to interrupt" = "탭하여 중단";

"%lld." = "%lld.";

"Listening" = "듣는 중";

"Speak now" = "지금 말하세요";

"Thinking" = "생각 중";

"You chose to share your audio from voice chats to improve and train our models. This includes audio from your microphone when the model is thinking or speaking. You can stop sharing in settings." = "모델을 개선하고 훈련할 수 있도록 음성 채팅의 오디오를 공유하기로 선택하셨습니다. 모델이 생각하거나 말하는 중일 때의 마이크 오디오 또한 이에 포함됩니다. 설정에서 공유를 중단하실 수 있습니다.";

"%lldms" = "%lld밀리초";

"Voice chat ended" = "음성 채팅 종료됨";

"Open camera" = "카메라 열기";

"Click to cancel" = "클릭해 취소하세요";

"Pick photo" = "사진 선택";

"Good" = "좋음";

"Tap to dismiss" = "탭하여 무시";

"Voice mode" = "음성 모드";

"Close" = "닫기";

"Choose a voice" = "음성 선택";

"It interrupted me" = "말하는 도중 끼어들었습니다";

"Click to activate" = "클릭해 활성화하세요";

"Poor" = "좋지 않음";

"Resume listening" = "청취 재개";

"Take picture" = "사진 촬영";

"Select all that apply" = "해당하는 사항을 모두 고르세요";

"Stop listening" = "청취 중지";

"Save to Photos" = "사진에 저장";

"Flip camera to the rear" = "카메라를 후면으로 돌리기";

"Unable to review action" = "작업을 검토할 수 없음";

"Halted" = "정지됨";

"Other" = "기타";

"Unselect %@" = "%@ 선택 취소";

"Unable to send response. Please try again." = "응답을 보낼 수 없습니다. 다시 시도해 주세요.";

"Click to connect" = "클릭해 연결하세요";

"Connecting.." = "연결 중..";

"Connecting." = "연결 중입니다.";

"Restart" = "다시 시작";

"Thank you!" = "감사합니다!";

"See more information about voice research" = "음성 연구 정보 자세히 알아보기";

"Release to send" = "보내려면 손을 떼세요";

"Connect" = "연결";

"Start speaking" = "말하기 시작";

"Finish speaking to send" = "보내려면 말을 마치세요";

"Enable microphone access in Settings" = "설정에서 마이크 액세스를 활성화하세요";

"Flip camera to the front" = "카메라를 전면으로 돌리기";

"Voice chat ended after " = "음성 채팅 종료까지:";

"Select %@" = "%@ 선택";

"Submit feedback" = "피드백 제출";

"Learn more" = "자세히 알아보기";

"Excellent" = "대단히 뛰어남";

"What went wrong?" = "문제가 발생했나요?";

"Lost" = "유실됨";

"You can change this later." = "나중에 변경할 수 있습니다.";

"Unknown" = "알 수 없음";

"Error: '%@'" = "오류: '%@'";

"Close camera" = "카메라 닫기";

"Listening intently" = "집중하여 듣는 중";

"Tap to activate" = "탭하여 활성화";

"Audio issues" = "오디오 문제";

"Voice feedback: give thumbs up" = "음성 피드백: 만족 표시";

"Click to send manually" = "클릭해 수동으로 보내세요";

"Pause" = "일시 정지";

"Paused" = "일시 정지됨";

"Unknown error" = "알 수 없는 오류";

"Poor connection" = "연결 상태가 좋지 않음";

"Speaking" = "말하기";

"Hold for manual control" = "길게 눌러 수동 제어";

"I didn’t like the responses" = "응답이 마음에 들지 않았습니다";

"Grace Period for %@s" = "%@초간 보류";

"Tap to cancel" = "탭하여 취소";

"Click to interrupt" = "클릭해 중단하세요";

"•" = "•";

"Go backward 15 seconds" = "15초 전으로 돌아가기";

"It misheard me" = "말을 잘못 알아들었습니다";

"Play" = "재생";

"Connected" = "연결됨";

"Tap to send manually" = "탭하여 수동 보내기";

"Voice feedback: give thumbs down" = "음성 피드백: 불만족 표시";

"On for training" = "훈련 진행 중";

"Connecting" = "연결 중";

"Connection failed, tap to retry" = "연결에 실패했습니다. 탭하여 다시 시도하세요";

"Connection failed, click to retry" = "연결에 실패했습니다. 클릭해 다시 시도하세요";

"Failed to connect" = "연결 실패";

